[理性討論]如果ai取代人類,其實共產主義係咪更適合?

ai取代人類係遲早既事,到時大家都冇野撈。到時資本主義就行唔通,咁其實共產主義係咪更適合呢? 共產主義失敗既原因,係因為人有惰性,做又36唔做又36,但如果有ai,就唔會有呢個問題,到時人類就實行規劃生肓,個d低智商同有問題既人就唔比生,最聰明既1%人口先有權任生。

幾理想

解放軍全部都係機械人 話郁你禁個制就得

當ai可以做到所有生產工作 人類就得番娛樂

it工作一樣要有人做既

人類專注發展文學/哲學要創意嘅產業

共產主義還共產主義
中國共產黨還中國共產黨 分番清楚先 廢事一陣有傻仔入黎盲反

咪即係威E啲人咁，全部變晒大肥仔，路都唔識行

你唔做野唔代表你唔做運動架巴打